人愈大愈難識女朋友

細細個嘅時候性格毒
同女傾幾句都口窒窒
到人大左社交圈擴闊左
開始多返啲異性朋友
但係發現十個同齡女仔九個有男朋友
每次覺得同個女仔相處得幾好
最後都會發現其實佢有男朋友
其實係咪正常少少嘅女都俾人mark曬
我都好想體驗下俾女關心同chur嘅感覺

利申：廿歲頭 a1 處

來來去去都係果句 你屙督尿照下自己個樣 跟手check埋銀行有幾多錢啦 得果幾萬都算鳩數啦

細細個嘅時候性格毒
同仔傾幾句都口窒窒
到人大左社交圈擴闊左
開始多返啲異性朋友
但係發現十個同齡男仔九個有女朋友
每次覺得同個男仔相處得幾好
最後都會發現其實佢有女朋友
其實係咪正常少少嘅仔都俾人mark曬
我都好想體驗下俾仔關心同chur嘅感覺

認同

人愈大愈難認識對象係真嘅

A1 都好驚

有冇諗過A0既感受

讀完書出黎社會更難識女

你兩個不如係埋一齊啦 super